export const quiz = [
    {
      quiz: '1',
      name: 'French B1 Practice Test - 1',
      level: 'Intermediate',
      topic: 'Mixed',
      questions: [
        {
            "question": "Which of the following is the correct conjugation of 'se laver' (to wash oneself) for 'je' (I) in the present tense?",
            "choices": ["je lave", "je me lave", "je me lavé", "je lavé"],
            "type": "MCQs",
            "correctAnswer": 2
          },
          {
            "question": "Which reflexive verb means 'to get up'?",
            "choices": ["se coucher", "se lever", "se laver", "se promener"],
            "type": "MCQs",
            "correctAnswer": 2
          },
          {
            "question": "What is the reflexive pronoun for 'vous' (you, plural/formal)?",
            "choices": ["me", "te", "se", "vous"],
            "type": "MCQs",
            "correctAnswer": 4
          },
          {
            "question": "Which is the correct reflexive verb form for 'nous' (we) in the sentence 'We wake up early'?",
            "choices": ["nous nous réveillons", "nous réveillons", "nous nous réveiller", "nous réveillé"],
            "type": "MCQs",
            "correctAnswer": 1
          },
          {
            "question": "Choose the correct sentence:",
            "choices": ["Elle se parle avec ses amis.", "Elle parle avec ses amis.", "Elle se parle à ses amis.", "Elle se parle avec ami."],
            "type": "MCQs",
            "correctAnswer": 1
          },
          {
            "question": "Which word means 'kind' in French?",
            "choices": ["méchant", "gentil", "sérieux", "timide"],
            "type": "MCQs",
            "correctAnswer": 2
          },
          {
            "question": "How do you say 'tall' in French when describing a man?",
            "choices": ["petit", "grand", "gros", "maigre"],
            "type": "MCQs",
            "correctAnswer": 2
          },
          {
            "question": "Which of the following describes a 'blonde' person in French?",
            "choices": ["brun", "blonde", "rouge", "noir"],
            "type": "MCQs",
            "correctAnswer": 2
          },
          {
            "question": "What does the word 'jaloux' mean?",
            "choices": ["Happy", "Jealous", "Brave", "Shy"],
            "type": "MCQs",
            "correctAnswer": 2
          },
          {
            "question": "Which adjective describes someone who is 'shy'?",
            "choices": ["intelligent", "timide", "fort", "amusant"],
            "type": "MCQs",
            "correctAnswer": 2
          },
          {
            "question": "What is the correct form of 'être' (to be) in the imperfect tense for 'nous' (we)?",
            "choices": ["nous sommes", "nous étions", "nous serons", "nous être"],
            "type": "MCQs",
            "correctAnswer": 2
          },
          {
            "question": "Which of the following verbs is conjugated in the imperfect tense correctly for 'ils' (they)?",
            "choices": ["ils avaient", "ils aie", "ils sont", "ils auront"],
            "type": "MCQs",
            "correctAnswer": 1
          },
          {
            "question": "Choose the correct sentence using l’imparfait:",
            "choices": ["Il mangeait souvent au restaurant.", "Il mange souvent au restaurant.", "Il mangera souvent au restaurant.", "Il mangé souvent au restaurant."],
            "type": "MCQs",
            "correctAnswer": 1
          },
          {
            "question": "Which sentence uses the imperfect tense correctly?",
            "choices": ["Elle allait à l'école tous les jours.", "Elle ira à l'école tous les jours.", "Elle va à l'école tous les jours.", "Elle allé à l'école tous les jours."],
            "type": "MCQs",
            "correctAnswer": 1
          },
          {
            "question": "How do you say 'We were reading' in French using the imperfect tense?",
            "choices": ["Nous avons lu", "Nous avons lisons", "Nous lisons", "Nous lisions"],
            "type": "MCQs",
            "correctAnswer": 4
          },
          {
            "question": "How do you say 'to clean' in French?",
            "choices": ["cuisiner", "laver", "nettoyer", "balayer"],
            "type": "MCQs",
            "correctAnswer": 3
          },
          {
            "question": "Which of the following means 'to do the laundry'?",
            "choices": ["faire les courses", "faire le ménage", "faire la lessive", "faire la vaisselle"],
            "type": "MCQs",
            "correctAnswer": 3
          },
          {
            "question": "How do you say 'to make the bed' in French?",
            "choices": ["faire la vaisselle", "faire le lit", "faire les courses", "nettoyer le sol"],
            "type": "MCQs",
            "correctAnswer": 2
          },
          {
            "question": "Which phrase means 'to take out the trash'?",
            "choices": ["faire le ménage", "sortir les poubelles", "faire les courses", "tondre la pelouse"],
            "type": "MCQs",
            "correctAnswer": 2
          },
          {
            "question": "How do you say 'to cook' in French?",
            "choices": ["faire la vaisselle", "cuisiner", "laver", "repasser"],
            "type": "MCQs",
            "correctAnswer": 2
          },

        {
            "question": "Je ______ (se lever) tôt chaque matin.",
            "choices": ["me lève"],
            "type": "FillInTheBlanks",
            "correctAnswer": 1
          },
          {
            "question": "Elle ______ (se maquiller) avant de sortir.",
            "choices": ["se maquille"],
            "type": "FillInTheBlanks",
            "correctAnswer": 1
          },
          {
            "question": "Nous ______ (se doucher) après le sport.",
            "choices": ["nous douchons"],
            "type": "FillInTheBlanks",
            "correctAnswer": 1
          },
          {
            "question": "Vous ______ (se brosser) les dents trois fois par jour.",
            "choices": ["vous brossez"],
            "type": "FillInTheBlanks",
            "correctAnswer": 1
          },
          {
            "question": "Ils ______ (se coucher) tard le week-end.",
            "choices": ["se couchent"],
            "type": "FillInTheBlanks",
            "correctAnswer": 1
          },
          {
            "question": "Mon frère est ______ (gentil) avec tout le monde.",
            "choices": ["gentil"],
            "type": "FillInTheBlanks",
            "correctAnswer": 1
          },
          {
            "question": "Marie est ______ (petite) et a les cheveux blonds.",
            "choices": ["petite"],
            "type": "FillInTheBlanks",
            "correctAnswer": 1
          },
          {
            "question": "Il est ______ (sérieux) au travail, mais drôle avec ses amis.",
            "choices": ["sérieux"],
            "type": "FillInTheBlanks",
            "correctAnswer": 1
          },
          {
            "question": "Elle a les yeux ______ (bleus) et les cheveux longs.",
            "choices": ["bleus"],
            "type": "FillInTheBlanks",
            "correctAnswer": 1
          },
          {
            "question": "Marc est ______ (triste) après avoir perdu son livre préféré.",
            "choices": ["triste"],
            "type": "FillInTheBlanks",
            "correctAnswer": 1
          },
          {
            "question": "Quand j'étais jeune, je ______ (jouer) au parc tous les jours.",
            "choices": ["jouais"],
            "type": "FillInTheBlanks",
            "correctAnswer": 1
          },
          {
            "question": "Nous ______ (manger) toujours à 18 heures.",
            "choices": ["mangions"],
            "type": "FillInTheBlanks",
            "correctAnswer": 1
          },
          {
            "question": "Elle ______ (lire) des romans tous les soirs.",
            "choices": ["lisait"],
            "type": "FillInTheBlanks",
            "correctAnswer": 1
          },
          {
            "question": "Vous ______ (faire) vos devoirs après l'école.",
            "choices": ["faisiez"],
            "type": "FillInTheBlanks",
            "correctAnswer": 1
          },
          {
            "question": "Ils ______ (être) souvent en vacances en été.",
            "choices": ["étaient"],
            "type": "FillInTheBlanks",
            "correctAnswer": 1
          },
          {
            "question": "Je ______ (faire) la vaisselle après le dîner.",
            "choices": ["fais"],
            "type": "FillInTheBlanks",
            "correctAnswer": 1
          },
          {
            "question": "Chaque matin, elle ______ (préparer) le petit déjeuner.",
            "choices": ["prépare"],
            "type": "FillInTheBlanks",
            "correctAnswer": 1
          },
          {
            "question": "Nous ______ (passer) l'aspirateur dans le salon chaque samedi.",
            "choices": ["passons"],
            "type": "FillInTheBlanks",
            "correctAnswer": 1
          },
          {
            "question": "Vous ______ (laver) la voiture le week-end.",
            "choices": ["lavez"],
            "type": "FillInTheBlanks",
            "correctAnswer": 1
          },
          {
            "question": "Il ______ (repasser) ses vêtements avant de partir au travail.",
            "choices": ["repasse"],
            "type": "FillInTheBlanks",
            "correctAnswer": 1
          },
       
  
        // 2 Jumbled Words
        
        {
            "question": "Je me lève à sept heures.",
            "choices": ["Je", "me", "lève", "à", "sept", "heures"],
            "type": "JumbledWords"
          },
          {
            "question": "Tu te brosses les dents.",
            "choices": ["Tu", "te", "brosses", "les", "dents"],
            "type": "JumbledWords"
          },
          {
            "question": "Il se couche très tard.",
            "choices": ["Il", "se", "couche", "très", "tard"],
            "type": "JumbledWords"
          },
          {
            "question": "Nous nous réveillons tôt matin.",
            "choices": ["Nous", "nous", "réveillons", "tôt", "matin"],
            "type": "JumbledWords"
          },
          {
            "question": "Elles se maquillent avant l'école.",
            "choices": ["Elles", "se", "maquillent", "avant", "l'école"],
            "type": "JumbledWords"
          },
          {
            "question": "Elle est gentille et patiente.",
            "choices": ["Elle", "est", "gentille", "et", "patiente"],
            "type": "JumbledWords"
          },
          {
            "question": "Il est grand et musclé.",
            "choices": ["Il", "est", "grand", "et", "musclé"],
            "type": "JumbledWords"
          },
          {
            "question": "Tu es intelligent et curieux.",
            "choices": ["Tu", "es", "intelligent", "et", "curieux"],
            "type": "JumbledWords"
          },
          {
            "question": "Nous sommes timides mais amicaux.",
            "choices": ["Nous", "sommes", "timides", "mais", "amicaux"],
            "type": "JumbledWords"
          },
          {
            "question": "Ils sont blonds et minces.",
            "choices": ["Ils", "sont", "blonds", "et", "minces"],
            "type": "JumbledWords"
          },
          {
            "question": "Quand j'étais petit, je lisais.",
            "choices": ["Quand", "j'étais", "petit", ",", "je", "lisais"],
            "type": "JumbledWords"
          },
          {
            "question": "Nous allions souvent à la plage.",
            "choices": ["Nous", "allions", "souvent", "à", "la", "plage"],
            "type": "JumbledWords"
          },
          {
            "question": "Elle jouait au tennis avant.",
            "choices": ["Elle", "jouait", "au", "tennis", "avant"],
            "type": "JumbledWords"
          },
          {
            "question": "Tu regardais des dessins animés.",
            "choices": ["Tu", "regardais", "des", "dessins", "animés"],
            "type": "JumbledWords"
          },
          {
            "question": "Ils habitaient dans une grande maison.",
            "choices": ["Ils", "habitaient", "dans", "une", "grande", "maison"],
            "type": "JumbledWords"
          },
          {
            "question": "Je fais la vaisselle le soir.",
            "choices": ["Je", "fais", "la", "vaisselle", "le", "soir"],
            "type": "JumbledWords"
          },
          {
            "question": "Il passe l'aspirateur le matin.",
            "choices": ["Il", "passe", "l'aspirateur", "le", "matin"],
            "type": "JumbledWords"
          },
          {
            "question": "Nous faisons les courses ensemble.",
            "choices": ["Nous", "faisons", "les", "courses", "ensemble"],
            "type": "JumbledWords"
          },
          {
            "question": "Elle cuisine des repas délicieux.",
            "choices": ["Elle", "cuisine", "des", "repas", "délicieux"],
            "type": "JumbledWords"
          },
          {
            "question": "Vous rangez votre chambre souvent.",
            "choices": ["Vous", "rangez", "votre", "chambre", "souvent"],
            "type": "JumbledWords"
          },

        {
          "question": "Match the Words.",
          type: "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "Je me lève", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "You wake up", "rightId": 2 }
            },
            {
              "left": { "word": "Tu te réveilles", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "You (formal) rest", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "Il se douche", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "We get dressed", "rightId": 4 }
            },
            {
              "left": { "word": "Nous nous habillons", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "I wake up", "rightId": 1 }
            },
            {
              "left": { "word": "Vous vous reposez", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "He takes a shower", "rightId": 3 }
            },
           
          ],
        },
  
        {
          "question": "Match the Words.",
          type: "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "Ils se brossent les dents", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "You shave", "rightId": 4 }
            },
            {
              "left": { "word": "Elle se maquille", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "They brush their teeth", "rightId": 1 }
            },
            {
              "left": { "word": "Je me couche", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "He looks at himself in the mirror", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "Tu te rases", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "I go to bed", "rightId": 3 }
            },
            {
              "left": { "word": "Il se regarde dans le miroir", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "She puts on makeup", "rightId": 2 }
            },
           
          ],
        },
  
        {
          "question": "Match the Words.",
          type: "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "Gentil", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "Serious", "rightId": 2 }
            },
            {
              "left": { "word": "Sérieux", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "Talkative", "rightId": 3 }
            },
            {
              "left": { "word": "Bavard", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "Funny", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "Paresseux", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "Kind", "rightId": 1 }
            },
            {
              "left": { "word": "Sympathique", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "Lazy", "rightId": 4 }
            },
           
          ],
        },
  
        {
          "question": "Match the Words.",
          type: "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "Grand(e)", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "Fat", "rightId": 4 }
            },
            {
              "left": { "word": "Petit(e)", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "Beautiful", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "Mince", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "Tall", "rightId": 1 }
            },
            {
              "left": { "word": "Gros(se)", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "Thin", "rightId": 3 }
            },
            {
              "left": { "word": "Beau", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "Small", "rightId": 2 }
            },
           
          ],
        },

        {
          "question": "Match the Words.",
          type: "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "J’étais", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "We were going", "rightId": 4 }
            },
            {
              "left": { "word": "Tu avais", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "You (formal) were taking", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "Il faisait", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "He was doing", "rightId": 3 }
            },
            {
              "left": { "word": "Nous allions", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "I was", "rightId": 1 }
            },
            {
              "left": { "word": "Vous preniez", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "You had", "rightId": 2 }
            },
           
          ],
        },
  
        {
          "question": "Match the Words.",
          type: "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "Ils lisaient", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "She was sleeping", "rightId": 2 }
            },
            {
              "left": { "word": "Elle dormait", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "It was raining", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "Je parlais", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "You were watching", "rightId": 4 }
            },
            {
              "left": { "word": "Tu regardais", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "They were reading", "rightId": 1 }
            },
            {
              "left": { "word": "Il pleuvait", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "I was speaking", "rightId": 3 }
            },
           
          ],
        },

        {
          "question": "Match the Words.",
          type: "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "Faire le ménage", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "To clear the table", "rightId": 4 }
            },
            {
              "left": { "word": "Ranger la chambre", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "To do the dishes", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "Mettre la table", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "To set the table", "rightId": 3 }
            },
            {
              "left": { "word": "Débarrasser la table", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "To do the cleaning", "rightId": 1 }
            },
            {
              "left": { "word": "Faire la vaisselle", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "To tidy the bedroom", "rightId": 2 }
            },
           
          ],
        },
  
        {
          "question": "Match the Words.",
          type: "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "Faire les courses", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "To do the laundry", "rightId": 2 }
            },
            {
              "left": { "word": "Faire la lessive", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "To take out the trash", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "Passer l’aspirateur", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "To water the plants", "rightId": 4 }
            },
            {
              "left": { "word": "Arroser les plantes", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "To go grocery shopping", "rightId": 1 }
            },
            {
              "left": { "word": "Sortir la poubelle", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "To vacuum", "rightId": 3 }
            },
           
          ],
        },
      ],
    },
    {
      quiz: '2',
      name: 'French B1 Practice Test - 2',
      level: 'Intermediate',
      topic: 'Mixed',
      questions: [
        {
          "question": "Hier, nous ______ (manger) au restaurant.",
          "choices": ["mangeions", "avons mangé", "mangions", "mangerons"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Quand j’étais petit, je ______ (jouer) souvent dans le jardin.",
          "choices": ["ai joué", "jouerai", "jouais", "jouerais"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },
        {
          "question": "Il ______ (pleuvoir) quand je suis sorti de la maison.",
          "choices": ["a plu", "pleuvait", "pleut", "pleuvera"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Pendant qu’il ______ (regarder) la télévision, quelqu’un a frappé à la porte.",
          "choices": ["regardait", "a regardé", "regardera", "regarde"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "L’année dernière, nous ______ (partir) en Italie.",
          "choices": ["partions", "sommes partis", "partons", "partirez"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Avant d’embarquer, nous devons montrer notre ______.",
          "choices": ["billet", "valise", "carte d’embarquement", "guide touristique"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },
        {
          "question": "Quel moyen de transport utilise-t-on pour traverser l’Atlantique ?",
          "choices": ["Une voiture", "Un avion", "Un vélo", "Un train"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Nous avons réservé une chambre dans un bel ______ au bord de la mer.",
          "choices": ["aéroport", "hôtel", "musée", "marché"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Pour un voyage à l’étranger, il est important d’avoir un ______ valide.",
          "choices": ["permis de conduire", "passeport", "ticket de bus", "plan de métro"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Quand on part en vacances, on met ses vêtements dans une ______.",
          "choices": ["table", "serviette", "valise", "assiette"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },
        {
          "question": "Ce restaurant est ______ que celui d’hier.",
          "choices": ["meilleur", "plus bon", "bon", "le meilleur"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Mon frère est ______ que moi, il mesure 1m85.",
          "choices": ["grand", "plus grand", "le plus grand", "très grand"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "C’est la ville la ______ de toute la région.",
          "choices": ["plus belle", "belle", "mieux", "meilleure"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Marie court ______ vite que son frère.",
          "choices": ["plus", "le plus", "mieux", "aussi"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Ce film est ______ intéressant que le précédent.",
          "choices": ["moins", "le plus", "aussi", "plus"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 4
        },
        {
          "question": "Le serveur nous apporte la ______ avant de commander.",
          "choices": ["carte", "cuillère", "note", "serviette"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Pour le dessert, je vais prendre une ______ aux pommes.",
          "choices": ["soupe", "salade", "tarte", "viande"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },
        {
          "question": "Un plat typique en France, c’est le ______.",
          "choices": ["sushi", "croissant", "steak-frites", "burrito"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },
        {
          "question": "Un végétarien ne mange pas de ______.",
          "choices": ["légumes", "viande", "fruits", "fromage"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Quand on est au restaurant et que l’on veut payer, on demande ______.",
          "choices": ["la carte", "le serveur", "l’addition", "le pourboire"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },

          {
            "question": "Hier soir, nous ______ (regarder) un film quand le téléphone a sonné.",
            "choices": ["regardions"],
            "type": "FillInTheBlanks",
            "correctAnswer": 1
          },
          {
            "question": "L’année dernière, nous ______ (visiter) Paris et nous avons adoré.",
            "choices": ["avons visité"],
            "type": "FillInTheBlanks",
            "correctAnswer": 1
          },
          {
            "question": "Pendant que tu ______ (faire) la cuisine, je lisais un livre.",
            "choices": ["faisais"],
            "type": "FillInTheBlanks",
            "correctAnswer": 1
          },
          {
            "question": "Il ______ (pleuvoir) beaucoup, alors nous sommes restés à la maison.",
            "choices": ["pleuvait"],
            "type": "FillInTheBlanks",
            "correctAnswer": 1
          },
          {
            "question": "Nous avons réservé une chambre d’hôtel avec une belle ______ sur la mer.",
            "choices": ["vue"],
            "type": "FillInTheBlanks",
            "correctAnswer": 1
          },
          {
            "question": "J’ai oublié mon ______ à la maison, alors je n’ai pas pu prendre de photos.",
            "choices": ["appareil photo"],
            "type": "FillInTheBlanks",
            "correctAnswer": 1
          },
          {
            "question": "Avant d’embarquer dans l’avion, il faut passer par le contrôle de ______.",
            "choices": ["sécurité"],
            "type": "FillInTheBlanks",
            "correctAnswer": 1
          },
          {
            "question": "Pour aller en Espagne, j’ai pris un vol au départ de l’______ Charles de Gaulle.",
            "choices": ["aéroport"],
            "type": "FillInTheBlanks",
            "correctAnswer": 1
          },
          {
            "question": "Nous avons loué une ______ pour visiter la campagne plus facilement.",
            "choices": ["voiture"],
            "type": "FillInTheBlanks",
            "correctAnswer": 1
          },
          {
            "question": "Mon frère est ______ (grand) que moi, il mesure 1m85.",
            "choices": ["plus grand"],
            "type": "FillInTheBlanks",
            "correctAnswer": 1
          },
          {
            "question": "Ce restaurant est ______ (bon) que celui d’hier soir, la nourriture est délicieuse !",
            "choices": ["meilleur"],
            "type": "FillInTheBlanks",
            "correctAnswer": 1
          },
          {
            "question": "La Tour Eiffel est ______ (haut) monument de Paris.",
            "choices": ["le plus haut"],
            "type": "FillInTheBlanks",
            "correctAnswer": 1
          },
          {
            "question": "Marie parle espagnol ______ (bien) que son frère.",
            "choices": ["mieux"],
            "type": "FillInTheBlanks",
            "correctAnswer": 1
          },
          {
            "question": "Ce film est ______ que celui que nous avons vu la semaine dernière. (intéressant)",
            "choices": ["plus intéressant"],
            "type": "FillInTheBlanks",
            "correctAnswer": 1
          },
          {
            "question": "Comme entrée, je vais prendre une ______ de légumes.",
            "choices": ["soupe"],
            "type": "FillInTheBlanks",
            "correctAnswer": 1
          },
          {
            "question": "Je préfère le chocolat noir ______ le chocolat au lait.",
            "choices": ["à"],
            "type": "FillInTheBlanks",
            "correctAnswer": 1
          },
          {
            "question": "Pour le dessert, j’aimerais une ______ aux fraises.",
            "choices": ["tarte"],
            "type": "FillInTheBlanks",
            "correctAnswer": 1
          },
          {
            "question": "Le serveur nous a conseillé de goûter au ______ du chef.",
            "choices": ["plat"],
            "type": "FillInTheBlanks",
            "correctAnswer": 1
          },
          {
            "question": "Je ne mange pas de viande, je suis ______.",
            "choices": ["végétarien"],
            "type": "FillInTheBlanks",
            "correctAnswer": 1
          },
       
  
        // 2 Jumbled Words
        
        {
          "question": "Vous rangez votre chambre souvent.",
          "choices": ["Vous", "rangez", "votre", "chambre", "souvent"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Quand j'étais enfant, je jouais dans le jardin.",
          "choices": ["Quand", "j'étais", "enfant,", "je", "jouais", "dans", "le", "jardin"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Hier soir, nous avons regardé un bon film.",
          "choices": ["Hier", "soir,", "nous", "avons", "regardé", "un", "bon", "film"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Il pleuvait quand je suis sorti de chez moi.",
          "choices": ["Il", "pleuvait", "quand", "je", "suis", "sorti", "de", "chez", "moi"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "L’année dernière, nous sommes allés en Italie.",
          "choices": ["L’année", "dernière,", "nous", "sommes", "allés", "en", "Italie"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Pendant qu’il lisait, son téléphone a sonné.",
          "choices": ["Pendant", "qu’il", "lisait,", "son", "téléphone", "a", "sonné"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Nous avons réservé une chambre avec vue sur la mer.",
          "choices": ["Nous", "avons", "réservé", "une", "chambre", "avec", "vue", "sur", "la", "mer"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Avant d’embarquer, il faut montrer son passeport.",
          "choices": ["Avant", "d’embarquer,", "il", "faut", "montrer", "son", "passeport"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Nous avons pris l’avion pour aller en Espagne.",
          "choices": ["Nous", "avons", "pris", "l’avion", "pour", "aller", "en", "Espagne"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "J’adore visiter les musées pendant mes voyages.",
          "choices": ["J’adore", "visiter", "les", "musées", "pendant", "mes", "voyages"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Il faut passer le contrôle de sécurité à l’aéroport.",
          "choices": ["Il", "faut", "passer", "le", "contrôle", "de", "sécurité", "à", "l’aéroport"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Ce restaurant est meilleur que celui d’hier.",
          "choices": ["Ce", "restaurant", "est", "meilleur", "que", "celui", "d’hier"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Mon frère est plus grand que moi.",
          "choices": ["Mon", "frère", "est", "plus", "grand", "que", "moi"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "La Tour Eiffel est le plus haut monument.",
          "choices": ["La", "Tour", "Eiffel", "est", "le", "plus", "haut", "monument"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Marie parle espagnol mieux que son frère.",
          "choices": ["Marie", "parle", "espagnol", "mieux", "que", "son", "frère"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Ce film est plus intéressant que le dernier.",
          "choices": ["Ce", "film", "est", "plus", "intéressant", "que", "le", "dernier"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Comme entrée, je vais prendre une soupe chaude.",
          "choices": ["Comme", "entrée,", "je", "vais", "prendre", "une", "soupe", "chaude"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Je préfère le chocolat noir au chocolat au lait.",
          "choices": ["Je", "préfère", "le", "chocolat", "noir", "au", "chocolat", "au", "lait"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Pour le dessert, j’aimerais une tarte aux fraises.",
          "choices": ["Pour", "le", "dessert,", "j’aimerais", "une", "tarte", "aux", "fraises"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Le serveur nous a conseillé un plat délicieux.",
          "choices": ["Le", "serveur", "nous", "a", "conseillé", "un", "plat", "délicieux"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Je ne mange pas de viande, je suis végétarien.",
          "choices": ["Je", "ne", "mange", "pas", "de", "viande,", "je", "suis", "végétarien"],
          "type": "JumbledWords"
        },

        {
          "question": "Match the Words.",
          type: "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "Je suis allé au marché hier.", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "It was raining when we went out.", "rightId": 3 }
            },
            {
              "left": { "word": "Quand j'étais petit, je jouais au foot.", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "She was reading a book when you arrived.", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "Il pleuvait quand nous sommes sortis.", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "We watched a movie on Saturday night.", "rightId": 4 }
            },
            {
              "left": { "word": "Nous avons vu un film samedi soir.", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "I went to the market yesterday.", "rightId": 1 }
            },
            {
              "left": { "word": "Elle lisait un livre quand tu es arrivé.", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "When I was little, I played soccer.", "rightId": 2 }
            },
           
          ],
        },
  
        {
          "question": "Match the Words.",
          type: "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "Pendant que je dormais, mon téléphone a sonné.", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "Last year, I visited Paris.", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "Il a fini ses devoirs avant de sortir.", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "While I was sleeping, my phone rang.", "rightId": 1 }
            },
            {
              "left": { "word": "Nous dînions quand il a commencé à pleuvoir.", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "Every summer, we used to go to the beach.", "rightId": 4 }
            },
            {
              "left": { "word": "Tous les étés, nous allions à la plage.", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "We were having dinner when it started raining.", "rightId": 3 }
            },
            {
              "left": { "word": "L'année dernière, j'ai visité Paris.", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "He finished his homework before going out.", "rightId": 2 }
            },
           
          ],
        },
  
        {
          "question": "Match the Words.",
          type: "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "Un billet aller-retour", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "A youth hostel", "rightId": 2 }
            },
            {
              "left": { "word": "Une auberge de jeunesse", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "To board the plane", "rightId": 3 }
            },
            {
              "left": { "word": "Embarquer dans l'avion", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "To go through customs", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "Une réservation annulée", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "A round-trip ticket", "rightId": 1 }
            },
            {
              "left": { "word": "Passer la douane", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "A canceled reservation", "rightId": 4 }
            },
           
          ],
        },
  
        {
          "question": "Match the Words.",
          type: "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "Un vol retardé", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "A travel guidebook", "rightId": 4 }
            },
            {
              "left": { "word": "Une chambre avec vue", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "A currency exchange office", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "Faire une valise", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "A delayed flight", "rightId": 1 }
            },
            {
              "left": { "word": "Un guide touristique", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "To pack a suitcase", "rightId": 3 }
            },
            {
              "left": { "word": "Un bureau de change", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "A room with a view", "rightId": 2 }
            },
           
          ],
        },

        {
          "question": "Match the Words.",
          type: "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "Ce film est plus intéressant que l’autre.", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "This hotel is the cheapest in town.", "rightId": 4 }
            },
            {
              "left": { "word": "Marie est la plus intelligente de la classe.", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "This restaurant is as good as yesterday’s one.", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "Il court plus vite que moi.", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "He runs faster than me.", "rightId": 3 }
            },
            {
              "left": { "word": "Cet hôtel est le moins cher de la ville.", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "This movie is more interesting than the other.", "rightId": 1 }
            },
            {
              "left": { "word": "Ce restaurant est aussi bon que celui d’hier.", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "Marie is the smartest in the class.", "rightId": 2 }
            },
           
          ],
        },
  
        {
          "question": "Match the Words.",
          type: "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "Cette robe est plus belle que l’autre.", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "This is the best book I have read.", "rightId": 2 }
            },
            {
              "left": { "word": "C’est le meilleur livre que j’ai lu.", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "This store is as expensive as that one.", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "Son appartement est moins grand que le mien.", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "Today, it is hotter than yesterday.", "rightId": 4 }
            },
            {
              "left": { "word": "Aujourd’hui, il fait plus chaud qu’hier.", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "This dress is more beautiful than the other one.", "rightId": 1 }
            },
            {
              "left": { "word": "Ce magasin est aussi cher que celui-là.", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "His apartment is smaller than mine.", "rightId": 3 }
            },
           
          ],
        },

        {
          "question": "Match the Words.",
          type: "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "Un plat principal", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "A bottle of sparkling water", "rightId": 4 }
            },
            {
              "left": { "word": "Une addition, s'il vous plaît.", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "A friendly waiter", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "Je préfère les fruits aux bonbons.", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "I prefer fruits over candies.", "rightId": 3 }
            },
            {
              "left": { "word": "Une bouteille d’eau gazeuse", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "A main course", "rightId": 1 }
            },
            {
              "left": { "word": "Un serveur amical", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "The bill, please.", "rightId": 2 }
            },
           
          ],
        },
  
        {
          "question": "Match the Words.",
          type: "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "Je voudrais un café sans sucre.", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "The bread is crunchier here.", "rightId": 2 }
            },
            {
              "left": { "word": "Le pain est plus croustillant ici.", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "For dessert, I will have a tart.", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "Cette pizza est meilleure que celle d’hier.", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "I am allergic to nuts.", "rightId": 4 }
            },
            {
              "left": { "word": "Je suis allergique aux noix.", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "I would like a coffee without sugar.", "rightId": 1 }
            },
            {
              "left": { "word": "Comme dessert, je prendrai une tarte.", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "This pizza is better than yesterday’s one.", "rightId": 3 }
            },
           
          ],
        },
      ],
    },
    {
      quiz: '3',
      name: 'French B1 Practice Test - 3',
      level: 'Intermediate',
      topic: 'Mixed',
      questions: [
        {
          "question": "Quel est le futur simple du verbe \"avoir\" pour \"nous\" ?",
          "choices": ["aurons", "avons", "auront", "avais"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Comment conjuguer le verbe \"être\" au futur simple avec \"tu\" ?",
          "choices": ["seras", "es", "étais", "serais"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Quelle phrase est correcte au futur simple ?",
          "choices": [
            "Demain, je vais partir en vacances.",
            "Demain, je partirai en vacances.",
            "Demain, je pars en vacances.",
            "Demain, je partirais en vacances."
          ],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Quel est le radical du verbe \"faire\" au futur simple ?",
          "choices": ["fais-", "fera-", "fer-", "ferait-"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },
        {
          "question": "Quelle est la bonne conjugaison du verbe \"aller\" au futur simple pour \"ils\" ?",
          "choices": ["iront", "vont", "iraient", "allait"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Quel mot désigne un document nécessaire pour travailler légalement ?",
          "choices": ["Un diplôme", "Un permis de travail", "Un CV", "Un entretien"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Comment appelle-t-on une période de formation en entreprise ?",
          "choices": ["Un stage", "Un cours", "Un concours", "Une réunion"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Quelle phrase est correcte ?",
          "choices": [
            "Je vais à mon bureau avec mon cartable.",
            "Je vais à mon bureau avec mon ordinateur portable.",
            "Je vais à mon bureau avec ma trousse.",
            "Je vais à mon bureau avec ma valise."
          ],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Quel mot désigne une personne qui cherche un emploi ?",
          "choices": ["Un candidat", "Un professeur", "Un collègue", "Un employeur"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Quel est le moyen de transport le plus rapide pour aller d’un pays à l’autre ?",
          "choices": ["Le train", "L’avion", "Le bus", "Le bateau"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Complétez la phrase : \"Je montre mon dessin à ma sœur. Je ______ montre mon dessin.\"",
          "choices": ["lui", "la", "le", "leur"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Choisissez la bonne réponse : \"Il adore ses chaussures. Il ______ met tous les jours.\"",
          "choices": ["les", "leur", "lui", "en"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Quelle phrase est correcte ?",
          "choices": [
            "Je parle à mon frère. Je le parle.",
            "Je parle à mon frère. Je lui parle.",
            "Je parle à mon frère. Je leur parle.",
            "Je parle à mon frère. Je l'parle."
          ],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Complétez la phrase : \"Tu donnes ce livre à Paul ? Oui, je ______ donne.\"",
          "choices": ["le", "lui", "leur", "en"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Quel pronom peut remplacer \"mes amis\" dans la phrase \"J’écris à mes amis\" ?",
          "choices": ["le", "lui", "les", "leur"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 4
        },
        {
          "question": "Quelle phrase est correcte ?",
          "choices": [
            "J’achète une chemise au supermarché.",
            "J’achète une chemise à la boulangerie.",
            "J’achète une chemise dans un magasin de vêtements.",
            "J’achète une chemise à la pharmacie."
          ],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },
        {
          "question": "Quel accessoire porte-t-on pour se protéger du soleil ?",
          "choices": ["Une écharpe", "Un chapeau", "Une ceinture", "Un manteau"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Comment s’appelle l’endroit où l’on peut essayer des vêtements ?",
          "choices": ["La caisse", "La cabine d’essayage", "L'étagère", "Le rayon"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Quelle phrase est correcte ?",
          "choices": [
            "J’essaie un pantalon mais il est trop court.",
            "J’essaie un pantalon mais il est trop large.",
            "J’essaie un pantalon mais il est trop cher.",
            "Toutes les réponses sont correctes."
          ],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 4
        },
        {
          "question": "Si un vêtement est trop grand, que peut-on faire ?",
          "choices": ["Le donner", "L’échanger", "Le jeter", "L’ignorer"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },

          {
            "question": "Demain, nous ______ (aller) à la plage s'il fait beau.",
            "choices": ["irons"],
            "type": "FillInTheBlanks",
            "correctAnswer": 1
          },
          {
            "question": "L'année prochaine, elle ______ (étudier) en Espagne.",
            "choices": ["étudiera"],
            "type": "FillInTheBlanks",
            "correctAnswer": 1
          },
          {
            "question": "Après son diplôme, il ______ (chercher) un travail.",
            "choices": ["cherchera"],
            "type": "FillInTheBlanks",
            "correctAnswer": 1
          },
          {
            "question": "Tu ______ (devoir) faire plus d'efforts pour réussir.",
            "choices": ["devras"],
            "type": "FillInTheBlanks",
            "correctAnswer": 1
          },
          {
            "question": "Ils ______ (partir) en vacances en août.",
            "choices": ["partiront"],
            "type": "FillInTheBlanks",
            "correctAnswer": 1
          },
          {
            "question": "Après mon stage, je veux travailler comme ______ (engineer).",
            "choices": ["ingénieur"],
            "type": "FillInTheBlanks",
            "correctAnswer": 1
          },
          {
            "question": "Pour être avocat, il faut faire des études de ______.",
            "choices": ["droit"],
            "type": "FillInTheBlanks",
            "correctAnswer": 1
          },
          {
            "question": "L'entreprise m'a envoyé un ______ pour confirmer mon embauche.",
            "choices": ["contrat"],
            "type": "FillInTheBlanks",
            "correctAnswer": 1
          },
          {
            "question": "Quand on voyage en avion, il faut toujours avoir son ______ (passport).",
            "choices": ["passeport"],
            "type": "FillInTheBlanks",
            "correctAnswer": 1
          },
          {
            "question": "Je prends toujours une ______ (notebook) pour noter mes cours.",
            "choices": ["cahier"],
            "type": "FillInTheBlanks",
            "correctAnswer": 1
          },
          {
            "question": "J'adore ce film ! Je ______ ai regardé hier soir.",
            "choices": ["l'"],
            "type": "FillInTheBlanks",
            "correctAnswer": 1
          },
          {
            "question": "Ma mère téléphone souvent à ma sœur. Elle ______ appelle tous les jours.",
            "choices": ["lui"],
            "type": "FillInTheBlanks",
            "correctAnswer": 1
          },
          {
            "question": "Je vais offrir ce cadeau à mes amis. Je ______ donnerai demain.",
            "choices": ["leur"],
            "type": "FillInTheBlanks",
            "correctAnswer": 1
          },
          {
            "question": "Tu as pris mon livre ? Non, je ne ______ ai pas pris.",
            "choices": ["l'"],
            "type": "FillInTheBlanks",
            "correctAnswer": 1
          },
          {
            "question": "Il aime les croissants, alors il ______ mange tous les matins.",
            "choices": ["en"],
            "type": "FillInTheBlanks",
            "correctAnswer": 1
          },
          {
            "question": "J'ai acheté une nouvelle ______ (jacket) pour l'hiver.",
            "choices": ["veste"],
            "type": "FillInTheBlanks",
            "correctAnswer": 1
          },
          {
            "question": "À la caisse, je paie avec ma ______ (map) bancaire.",
            "choices": ["carte"],
            "type": "FillInTheBlanks",
            "correctAnswer": 1
          },
          {
            "question": "Pendant les soldes, les prix sont ______ (reduced) qu'avant.",
            "choices": ["réduits"],
            "type": "FillInTheBlanks",
            "correctAnswer": 1
          },
          {
            "question": "Pour essayer un vêtement, on va dans une ______ (cabin) d’essayage.",
            "choices": ["cabine"],
            "type": "FillInTheBlanks",
            "correctAnswer": 1
          },
          {
            "question": "Cette robe est trop grande. Je vais la ______ (return).",
            "choices": ["retourner"],
            "type": "FillInTheBlanks",
            "correctAnswer": 1
          },
       
  
        // 2 Jumbled Words
        
        {
          "question": "Demain, nous visiterons Paris et ses monuments.",
          "choices": ["Demain,", "nous", "visiterons", "Paris", "et", "ses", "monuments."],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Tu apprendras le français avec plus de facilité.",
          "choices": ["Tu", "apprendras", "le", "français", "avec", "plus", "de", "facilité."],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Il écrira une lettre à son ami demain.",
          "choices": ["Il", "écrira", "une", "lettre", "à", "son", "ami", "demain."],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Nous aurons beaucoup de travail la semaine prochaine.",
          "choices": ["Nous", "aurons", "beaucoup", "de", "travail", "la", "semaine", "prochaine."],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Ils partiront en vacances en Espagne cet été.",
          "choices": ["Ils", "partiront", "en", "vacances", "en", "Espagne", "cet", "été."],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Elle enverra son CV à plusieurs entreprises.",
          "choices": ["Elle", "enverra", "son", "CV", "à", "plusieurs", "entreprises."],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Mon frère commencera un nouveau travail lundi prochain.",
          "choices": ["Mon", "frère", "commencera", "un", "nouveau", "travail", "lundi", "prochain."],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Nous assisterons à une conférence sur l'économie.",
          "choices": ["Nous", "assisterons", "à", "une", "conférence", "sur", "l'économie."],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Tu réserveras une chambre dans cet hôtel.",
          "choices": ["Tu", "réserveras", "une", "chambre", "dans", "cet", "hôtel."],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Ils voyageront en train pour leur prochain voyage.",
          "choices": ["Ils", "voyageront", "en", "train", "pour", "leur", "prochain", "voyage."],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Je lui prête mon livre de français.",
          "choices": ["Je", "lui", "prête", "mon", "livre", "de", "français."],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Elle leur raconte une histoire intéressante.",
          "choices": ["Elle", "leur", "raconte", "une", "histoire", "intéressante."],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Tu me donnes ton adresse par email.",
          "choices": ["Tu", "me", "donnes", "ton", "adresse", "par", "email."],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Il nous apporte des cadeaux d’Italie.",
          "choices": ["Il", "nous", "apporte", "des", "cadeaux", "d’Italie."],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Vous lui envoyez un message important.",
          "choices": ["Vous", "lui", "envoyez", "un", "message", "important."],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "J’achète une robe élégante pour la soirée.",
          "choices": ["J’achète", "une", "robe", "élégante", "pour", "la", "soirée."],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Nous essayons plusieurs chaussures avant de choisir.",
          "choices": ["Nous", "essayons", "plusieurs", "chaussures", "avant", "de", "choisir."],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Elle cherche un sac à main noir.",
          "choices": ["Elle", "cherche", "un", "sac", "à", "main", "noir."],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Vous comparez les prix avant d’acheter.",
          "choices": ["Vous", "comparez", "les", "prix", "avant", "d’acheter."],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Ils choisissent un costume pour le mariage.",
          "choices": ["Ils", "choisissent", "un", "costume", "pour", "le", "mariage."],
          "type": "JumbledWords"
        },

        {
          "question": "Match the Words.",
          type: "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "Demain, je partirai en voyage.", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "You will finish your project next week.", "rightId": 2 }
            },
            {
              "left": { "word": "Tu finiras ton projet la semaine prochaine.", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "They will pass their final exam.", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "Il achètera une nouvelle voiture.", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "We will go to the beach this summer.", "rightId": 4 }
            },
            {
              "left": { "word": "Nous irons à la plage cet été.", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "Tomorrow, I will go on a trip.", "rightId": 1 }
            },
            {
              "left": { "word": "Elles réussiront leur examen final.", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "He will buy a new car.", "rightId": 3 }
            },
           
          ],
        },
  
        {
          "question": "Match the Words.",
          type: "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "Vous apprendrez une nouvelle langue.", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "We will take the train to go to Lyon.", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "On visitera le musée demain matin.", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "You will learn a new language.", "rightId": 1 }
            },
            {
              "left": { "word": "J’aurai beaucoup de travail lundi.", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "The weather will be nice this weekend.", "rightId": 4 }
            },
            {
              "left": { "word": "Il fera beau ce week-end.", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "I will have a lot of work on Monday.", "rightId": 3 }
            },
            {
              "left": { "word": "Nous prendrons le train pour aller à Lyon.", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "We will visit the museum tomorrow morning.", "rightId": 2 }
            },
           
          ],
        },
  
        {
          "question": "Match the Words.",
          type: "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "le bureau", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "a job interview", "rightId": 2 }
            },
            {
              "left": { "word": "un entretien d’embauche", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "a diploma", "rightId": 3 }
            },
            {
              "left": { "word": "un diplôme", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "a colleague", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "un voyage d’affaires", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "the office", "rightId": 1 }
            },
            {
              "left": { "word": "un collègue", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "a business trip", "rightId": 4 }
            },
           
          ],
        },
  
        {
          "question": "Match the Words.",
          type: "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "une réunion", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "an internship", "rightId": 4 }
            },
            {
              "left": { "word": "une lettre de motivation", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "an employee", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "un patron", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "a meeting", "rightId": 1 }
            },
            {
              "left": { "word": "un stage", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "a boss", "rightId": 3 }
            },
            {
              "left": { "word": "un employé", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "a cover letter", "rightId": 2 }
            },
           
          ],
        },

        {
          "question": "Match the Words.",
          type: "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "Je donne ce livre à Marie.", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "You write him a letter.", "rightId": 4 }
            },
            {
              "left": { "word": "Nous regardons le film.", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "They buy them.", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "Elle parle à ses amis.", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "She talks to them.", "rightId": 3 }
            },
            {
              "left": { "word": "Tu écris une lettre à Paul.", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "I give her this book.", "rightId": 1 }
            },
            {
              "left": { "word": "Ils achètent les billets.", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "We watch it.", "rightId": 2 }
            },
           
          ],
        },
  
        {
          "question": "Match the Words.",
          type: "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "Je téléphone à ma sœur.", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "You invite them.", "rightId": 2 }
            },
            {
              "left": { "word": "Vous invitez vos amis.", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "We lend him our car.", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "Il répond au professeur.", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "We listen to it.", "rightId": 4 }
            },
            {
              "left": { "word": "On écoute la musique.", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "I call her.", "rightId": 1 }
            },
            {
              "left": { "word": "Nous prêtons notre voiture à Julien.", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "He answers him.", "rightId": 3 }
            },
           
          ],
        },

        {
          "question": "Match the Words.",
          type: "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "un magasin de vêtements", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "a discounted price", "rightId": 4 }
            },
            {
              "left": { "word": "une cabine d’essayage", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "a handbagr", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "une paire de chaussures", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "a pair of shoes", "rightId": 3 }
            },
            {
              "left": { "word": "un prix réduit", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "a clothing store", "rightId": 1 }
            },
            {
              "left": { "word": "un sac à main", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "a fitting room", "rightId": 2 }
            },
           
          ],
        },
  
        {
          "question": "Match the Words.",
          type: "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "une carte de fidélité", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "discounted pants", "rightId": 2 }
            },
            {
              "left": { "word": "un pantalon en solde", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "a fashion model", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "une boutique de luxe", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "a receipt", "rightId": 4 }
            },
            {
              "left": { "word": "un reçu", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "a loyalty card", "rightId": 1 }
            },
            {
              "left": { "word": "un mannequin", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "a luxury boutique", "rightId": 3 }
            },
           
          ],
        },
      ],
    },
    {
      quiz: '4',
      name: 'French B1 Practice Test - 4',
      level: 'Intermediate',
      topic: 'Mixed',
      questions: [
        {
          "question": "Quelle phrase est correcte à l'impératif ?",
          "choices": ["Tu écoute bien.", "Écoute bien.", "Écoutons bien.", "Vous écoutent bien."],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Quel verbe est correctement conjugué à l'impératif ?",
          "choices": ["Mangeons les légumes !", "Mangezons les légumes !", "Tu mange les légumes !", "Mangons les légumes !"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Quelle phrase utilise correctement la négation à l’impératif ?",
          "choices": ["Ne regardons pas la télé !", "Ne regardes pas la télé !", "N’écoutes pas la télé !", "Vous ne regardons pas la télé !"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Quelle phrase est correcte ?",
          "choices": ["Va chez le médecin.", "Aller chez le médecin.", "Vas chez le médecin.", "Allons chez le médecin."],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Quel est l'impératif correct pour 'nous' ?",
          "choices": ["Parlons doucement.", "Parlez doucement.", "Tu parle doucement.", "Nous parlons doucement."],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Quel moyen de transport fonctionne sous terre ?",
          "choices": ["Le tramway", "L’avion", "Le métro", "Le bateau"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },
        {
          "question": "Comment appelle-t-on le bâtiment où l’on prend le train ?",
          "choices": ["L’aéroport", "La gare", "L’embarcadère", "L’autoroute"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Où peut-on voir des œuvres d’art célèbres ?",
          "choices": ["Au musée", "À la mairie", "À la gare", "Au marché"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Quel transport est utilisé pour traverser l'océan ?",
          "choices": ["Le bateau", "La moto", "Le tram", "Le vélo"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Quelle structure est un point de repère dans une ville ?",
          "choices": ["Un supermarché", "Une cathédrale", "Une station-service", "Une épicerie"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Complétez la phrase : En ______ (manger), il parle avec ses amis.",
          "choices": ["mangeant", "manger", "mangé", "manges"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Quel verbe est au gérondif ?",
          "choices": ["Regardé", "Regardant", "Regarde", "Regarder"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Quelle phrase est correcte ?",
          "choices": ["Je suis content d’aller en vacances.", "Je suis content d’allant en vacances.", "Je suis content allée en vacances.", "Je suis content en allant en vacances."],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Complétez : Elle apprend le français en ______ des films.",
          "choices": ["regardant", "regarder", "regardé", "regardes"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Quelle phrase est correcte ?",
          "choices": ["Avant de partir, vérifie tes affaires.", "Avant partant, vérifie tes affaires.", "Avant de partir, vérifies tes affaires.", "Avant partir, vérifie tes affaires."],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Quel est un instrument de musique à cordes ?",
          "choices": ["La batterie", "Le violon", "La flûte", "Le tambour"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Dans quel sport utilise-t-on un ballon rond ?",
          "choices": ["Le football", "Le tennis", "L’escrime", "La natation"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Comment appelle-t-on l’art de peindre ?",
          "choices": ["La sculpture", "La danse", "La peinture", "Le dessin"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },
        {
          "question": "Quel sport se pratique dans l'eau ?",
          "choices": ["L’athlétisme", "La natation", "Le judo", "Le cyclisme"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Quel est un loisir littéraire ?",
          "choices": ["Le théâtre", "La musique", "La lecture", "Le cinéma"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },

          {
            "question": "(Écouter) ______ bien les consignes avant de commencer.",
            "choices": ["Écoute"],
            "type": "FillInTheBlanks",
            "correctAnswer": 1
          },
          {
            "question": "Ne ______ (parler) pas trop fort dans la bibliothèque.",
            "choices": ["parle"],
            "type": "FillInTheBlanks",
            "correctAnswer": 1
          },
          {
            "question": "(Prendre) ______ cette rue et tourne à gauche.",
            "choices": ["Prends"],
            "type": "FillInTheBlanks",
            "correctAnswer": 1
          },
          {
            "question": "(Aller) ______ chez le médecin si tu es malade.",
            "choices": ["Va"],
            "type": "FillInTheBlanks",
            "correctAnswer": 1
          },
          {
            "question": "Ne ______ (manger) pas trop de sucreries !",
            "choices": ["mange"],
            "type": "FillInTheBlanks",
            "correctAnswer": 1
          },
          {
            "question": "Je prends le ______ pour aller à l’aéroport.",
            "choices": ["taxi"],
            "type": "FillInTheBlanks",
            "correctAnswer": 1
          },
          {
            "question": "Il y a un grand ______ au centre de la ville où les trains arrivent et partent.",
            "choices": ["gare"],
            "type": "FillInTheBlanks",
            "correctAnswer": 1
          },
          {
            "question": "Le ______ est un moyen de transport souterrain très utilisé en ville.",
            "choices": ["métro"],
            "type": "FillInTheBlanks",
            "correctAnswer": 1
          },
          {
            "question": "La ______ est un bâtiment où l'on peut voir des œuvres d’art célèbres.",
            "choices": ["musée"],
            "type": "FillInTheBlanks",
            "correctAnswer": 1
          },
          {
            "question": "Les touristes adorent visiter la ______ de la ville pour voir les anciennes constructions.",
            "choices": ["cathédrale"],
            "type": "FillInTheBlanks",
            "correctAnswer": 1
          },
          {
            "question": "En ______ (marcher), tu peux admirer le paysage.",
            "choices": ["marchant"],
            "type": "FillInTheBlanks",
            "correctAnswer": 1
          },
          {
            "question": "Elle a réussi à ______ (trouver) un bon emploi.",
            "choices": ["trouver"],
            "type": "FillInTheBlanks",
            "correctAnswer": 1
          },
          {
            "question": "Je préfère ______ (écouter) de la musique en travaillant.",
            "choices": ["écouter"],
            "type": "FillInTheBlanks",
            "correctAnswer": 1
          },
          {
            "question": "Il apprend le français en ______ (regarder) des films sous-titrés.",
            "choices": ["regardant"],
            "type": "FillInTheBlanks",
            "correctAnswer": 1
          },
          {
            "question": "Avant de ______ (partir), vérifie tes documents.",
            "choices": ["partir"],
            "type": "FillInTheBlanks",
            "correctAnswer": 1
          },
          {
            "question": "Le ______ est un instrument de musique à cordes souvent utilisé dans les orchestres.",
            "choices": ["violon"],
            "type": "FillInTheBlanks",
            "correctAnswer": 1
          },
          {
            "question": "J’aime jouer au ______, un sport avec un ballon et deux paniers.",
            "choices": ["basket"],
            "type": "FillInTheBlanks",
            "correctAnswer": 1
          },
          {
            "question": "La ______ est un art où on peint sur une toile.",
            "choices": ["peinture"],
            "type": "FillInTheBlanks",
            "correctAnswer": 1
          },
          {
            "question": "Le ______ est un loisir qui consiste à lire des histoires dans des livres.",
            "choices": ["lecture"],
            "type": "FillInTheBlanks",
            "correctAnswer": 1
          },
          {
            "question": "Elle fait de la ______, un sport qui se pratique dans l’eau.",
            "choices": ["natation"],
            "type": "FillInTheBlanks",
            "correctAnswer": 1
          },
       
  
        // 2 Jumbled Words
        
        {
          "question": "Fermez la porte avant de sortir maintenant.",
          "choices": ["Fermez", "la", "porte", "avant", "de", "sortir", "maintenant."],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Écoute attentivement et réponds aux questions posées.",
          "choices": ["Écoute", "attentivement", "et", "réponds", "aux", "questions", "posées."],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Ne parle pas si tu es fatigué.",
          "choices": ["Ne", "parle", "pas", "si", "tu", "es", "fatigué."],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Allons au parc pour faire du sport.",
          "choices": ["Allons", "au", "parc", "pour", "faire", "du", "sport."],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "N'oubliez pas d'apporter vos documents importants.",
          "choices": ["N'oubliez", "pas", "d'apporter", "vos", "documents", "importants."],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Le métro passe souvent dans cette grande ville.",
          "choices": ["Le", "métro", "passe", "souvent", "dans", "cette", "grande", "ville."],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Nous attendons le bus devant la gare centrale.",
          "choices": ["Nous", "attendons", "le", "bus", "devant", "la", "gare", "centrale."],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Prends un taxi pour aller à l'aéroport.",
          "choices": ["Prends", "un", "taxi", "pour", "aller", "à", "l'aéroport."],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "La cathédrale se trouve près du grand musée.",
          "choices": ["La", "cathédrale", "se", "trouve", "près", "du", "grand", "musée."],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Il y a beaucoup de ponts dans Paris.",
          "choices": ["Il", "y", "a", "beaucoup", "de", "ponts", "dans", "Paris."],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Il apprend le français en regardant des films.",
          "choices": ["Il", "apprend", "le", "français", "en", "regardant", "des", "films."],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "En écoutant bien, tu comprendras plus vite.",
          "choices": ["En", "écoutant", "bien,", "tu", "comprendras", "plus", "vite."],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Avant de partir, prépare bien ta valise.",
          "choices": ["Avant", "de", "partir,", "prépare", "bien", "ta", "valise."],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Elle continue d’écrire malgré la fatigue extrême.",
          "choices": ["Elle", "continue", "d’écrire", "malgré", "la", "fatigue", "extrême."],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Nous adorons voyager et découvrir de nouvelles cultures.",
          "choices": ["Nous", "adorons", "voyager", "et", "découvrir", "de", "nouvelles", "cultures."],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "La peinture célèbre représente un paysage très coloré.",
          "choices": ["La", "peinture", "célèbre", "représente", "un", "paysage", "très", "coloré."],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Il joue du piano depuis son enfance passionnée.",
          "choices": ["Il", "joue", "du", "piano", "depuis", "son", "enfance", "passionnée."],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Mon frère adore le football et le tennis.",
          "choices": ["Mon", "frère", "adore", "le", "football", "et", "le", "tennis."],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Nous visitons une galerie d'art chaque mois.",
          "choices": ["Nous", "visitons", "une", "galerie", "d'art", "chaque", "mois."],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Le théâtre est une passion de ma sœur.",
          "choices": ["Le", "théâtre", "est", "une", "passion", "de", "ma", "sœur."],
          "type": "JumbledWords"
        },

        {
          "question": "Match the Words.",
          type: "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "Fermez la fenêtre.", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "Let's go to the park!", "rightId": 4 }
            },
            {
              "left": { "word": "Écoute bien le professeur.", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "Bring your book.", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "Ne cours pas ici.", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "Listen to the teacher carefully.", "rightId": 2 }
            },
            {
              "left": { "word": "Allons au parc !", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "Close the window.", "rightId": 1 }
            },
            {
              "left": { "word": "Apportez votre livre.", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "Don't run here.", "rightId": 3 }
            },
           
          ],
        },
  
        {
          "question": "Match the Words.",
          type: "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "Ne parle pas trop fort.", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "Eat your vegetables.", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "Regardez le tableau.", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "Don't speak too loudly.", "rightId": 1 }
            },
            {
              "left": { "word": "Fais attention en traversant.", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "Write your answer here.", "rightId": 4 }
            },
            {
              "left": { "word": "Écris ta réponse ici.", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "Be careful when crossing.", "rightId": 3 }
            },
            {
              "left": { "word": "Mangez vos légumes.", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "Look at the board.", "rightId": 2 }
            },
           
          ],
        },
  
        {
          "question": "Match the Words.",
          type: "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "la gare", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "the bridge", "rightId": 2 }
            },
            {
              "left": { "word": "le pont", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "the airport", "rightId": 3 }
            },
            {
              "left": { "word": "l'aéroport", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "the avenue", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "le musée", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "the train station", "rightId": 1 }
            },
            {
              "left": { "word": "l'avenue", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "the museum", "rightId": 4 }
            },
           
          ],
        },
  
        {
          "question": "Match the Words.",
          type: "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "le taxi", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "the square", "rightId": 4 }
            },
            {
              "left": { "word": "le métro", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "the hotel", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "la cathédrale", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "the taxi", "rightId": 1 }
            },
            {
              "left": { "word": "la place", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "the cathedral", "rightId": 3 }
            },
            {
              "left": { "word": "l'hôtel", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "the subway", "rightId": 2 }
            },
           
          ],
        },

        {
          "question": "Match the Words.",
          type: "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "Il apprend le français...", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "tu comprendras mieux.", "rightId": 4 }
            },
            {
              "left": { "word": "Elle continue...", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "à parler en public.", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "Avant de partir...", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "prépare ta valise.", "rightId": 3 }
            },
            {
              "left": { "word": "En écoutant bien...", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "en regardant des films.", "rightId": 1 }
            },
            {
              "left": { "word": "Il a réussi...", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "à gagner le concours.", "rightId": 2 }
            },
           
          ],
        },
  
        {
          "question": "Match the Words.",
          type: "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "Nous aimons...", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "il a trouvé un portefeuille.", "rightId": 2 }
            },
            {
              "left": { "word": "En marchant dans la rue...", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "frappe à la porte.", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "Elle hésite...", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "à vivre en France.", "rightId": 4 }
            },
            {
              "left": { "word": "Il s'est habitué...", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "voyager pendant les vacances.", "rightId": 1 }
            },
            {
              "left": { "word": "Avant d'entrer...", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "d'écrire son roman.", "rightId": 3 }
            },
           
          ],
        },

        {
          "question": "Match the Words.",
          type: "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "Jouer du piano", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "Littérature", "rightId": 4 }
            },
            {
              "left": { "word": "Faire du tennis", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "Chant", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "Peindre un tableau", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "Peinture", "rightId": 3 }
            },
            {
              "left": { "word": "Lire un roman", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "Musique", "rightId": 1 }
            },
            {
              "left": { "word": "Chanter une chanson", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "Sport", "rightId": 2 }
            },
           
          ],
        },
  
        {
          "question": "Match the Words.",
          type: "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "Regarder un film", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "Arts martiaux", "rightId": 2 }
            },
            {
              "left": { "word": "Pratiquer le judo", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "Danse", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "Visiter une galerie", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "Poésie", "rightId": 4 }
            },
            {
              "left": { "word": "Écrire un poème", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "Cinéma", "rightId": 1 }
            },
            {
              "left": { "word": "Danser le ballet", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "Exposition", "rightId": 3 }
            },
           
          ],
        },
      ],
    },
]